多壓力頭痛 車快易暈浪

蚊咬便痕癢天冷易傷風需要藥油幫你解困憂無懼幻變氣候多壓力頭痛車快易暈浪~~要記住搽啲你先會好White Flower Oil

仆街，咪撚再唱呀

唔睇字幕都唔知唱緊乜鳩

呢個廣告真係好撚煩